(認真po)土瓜灣南亞童黨問題

依家有班蝻童黨喺球場搞9人
諗住霸番個球場黎用
歡迎黎討論方法
或者黎幫手

暫時諗到兩個Plan

Plan A B 就係人地挑機就打9佢

Plan C 就係人地挑機由佢挑
我會帶cam
一過界就㩒住佢唔畀走然後報警
長期keep住咁做
並使用人海戰術搞旺個場
直至趕走班蝻

兩個plan都好大機會有身體碰撞
因為佢地當正自己係肥屍
黎幫手既請做好心理準備
幫手既入tg

樓主成日係土瓜灣踢波?

唔係，純粹想趕走班蝻，我唔係住個區

一畀佢搞即報警

有次喺海悅間老麥食緊雞翼餐
食緊雞翼啲薯條未郁過
有隻流晒鼻涕嘅嘅蝻問我可唔可以畀盒薯條佢食

咁撚癲

成個土瓜灣同深水埗已經殖哂民

諗真，報警佢地唔驚。反正蝻亞狗有政府養唔洗搵工
所以我唔推薦用武力。反對以暴易暴

前兩日喺街行行吓，有隻中學蝻亞行過嚟叫我借五蚊，心諗你都on9

樓主好撚好打？